點睇有d人唔識用「品質」「質素」，但係識「質量」同「素質」

點睇

品質個品係指上中下品
係指同同儕比較既位置?
質素既用途就比較廣...

精神污染

文盲

我比較想知中國mass譯做咩?

質素

中文上面 四個字解讀都唔一樣

嘈咩丫
全部夾埋叫做「優化」吧啦
橫掂都係唔識分㗎啦